懲教署囚犯整口罩十足勞改營

會唔會喺啲口罩加料？

月餅同糉

將啲屎放中間嗰層

整整下打個飛機再繼續整

林鄭日日索緊班犯既精味

聽講係女囚犯

唔好戇鳩啦屌

羅湖女懲教所整
打你老母咩 戇鳩仔

M巾回收大法?

唔知裡面d囚犯 清唔清楚 其實d口罩淨係o俾咩執法部門用